脾氣好臭

😀

噴香水

把口都係

噴精

唔夠你碌鳩臭

咁你又含

慢慢ff

tko見到你

<3

你條撚夠臭啦 gay佬